［幫手report］#黑警 #香港 出現大量五毛

推呀

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

自推

推推推

再推

推

聽日維園見！

Report 晒佢地老母

推推推推推

推呀推呀

好！一齊report

推呀！

人呢

立即普選 否則攬炒

黑色五毛警告

咁都無200000個簽名？

簽咗 全部人同我一齊簽

你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

反洗腦開始